貓仔唔知係咪因為天氣凍食少左野

各位巴絲
你地家中毛小孩有無因為最近天氣凍左食少左野係咁訓？

呢個係我屋企細佬第一個冬天
佢平時天氣暖食量都幾大
但呢幾日凍左咁多 食少左野 係平時既3分1
又係咁訓 都有同哥哥玩 但成日都曚曚鬆鬆咁

2個幾月前領養佢番屋企時 已經身體檢查左 身體無問題
呢2日只係見佢眼屎多左 唔知係咪感冒？ 但又無鼻涕或者嘔。

已經book左聽日去睇醫生

我個兩隻冬天食多咗好多

我屋企哥哥都係食多左

就係細佬食少左 唔知咩事

有冇試下唔同嘅食物 ?

有呀 唧唧膏有食哂

琴日比魚罐食哂

平時比開雞肉 食幾口無食到
又走去呀哥個碗食幾口

零食又係食幾口

唔知做咩事

冬天的食量應該係黑洞

應該調返轉

我覺得問題不大..只要留意佢屎尿係咪同平時一樣正常就得 未到要睇醫生

係囉

唔知做咩

佢醒既時候仲係好有活力
但係一訓就訓好耐
因為訓耐左 佢屎尿都少左

可能要觀察多幾日先？？

我個仔都係处天訓多左 日日係我張床冬眠 我覺得好正常 你人係冬天都訓多左啦 只要佢唔係唔食野 屎尿正常 能該係無事的 不過你錢多都可以睇下醫生既.. 我自己覺得會比獸醫hea尻你

唉， 佢食少左好多野，我再觀察下先
唔該Ching ~

我果隻好似都食少左

如果係少左啲但正常有大小便，應該係無咩事

我都係一隻食少左，一隻好似黑洞咁

佢估佢上星期好凍 第一個冬天
又唔郁成日都好眼瞓咁

呢幾日暖番又跑又跳又大食

而加無事喇
佢暖番就跑跑跳跳
我隻哥哥都係黑洞來的

咁就好啦，多啲俾佢地曬下都好

我2個仔仔

好肥美

今朝佢地有走去曬太場
摸上去暖笠笠

可能因為你叫佢做毛小孩

有無正面相可以睇架